「集思廣益」情人節送咩俾上司好？

辭職信

My penis

女上司未婚姻可以個日比利士佢

結婚

你呢一年會好難捱